係咪分唔清咩叫蝗語咩叫書面語

好撚多小學雞亂屌人用蝗語
但明明係書面語

開post打字口語書面語夾雜有乜問題
乜都屌一餐 好似唔用口語就新香港人咁
根本矯枉過正

咪就是真係坑爹

真香港人唔會打書面語

你冇讀過書都唔洗咁大聲講出㗎
好威威

樓主沒有錯，大家不應該責罵他呢

使用粵語這些方言感覺很差勁

書面語就係包裝得好好既蝗語

唔覺